點睇翠如bb有個老千老豆

[ 東網 東方報業集團 - 【掟唔停】翠如爸爸又再減持聯旺]。你也來看看！

個個大戶都老千

聽日有機會反彈我要回本呀

派到尾再合供 死未

仆街報紙佬 仲唔出黎話翠如bb百億身家

我又係wo。你邊間公司？一齊傾下